向含淚說不 311全港票選騎師王！

選擇困難症嘅你仲諗緊聽日投咖哩定加bill?
3月11!! 向含淚投票說再見！
全港市民一人多票選出心目中最佳騎師王！

-多達20名候選人任你揀，保證總有一個啱你心水

-票站遍布全港九新界，更接受電話及網上投票！包保方便又快捷

-由全港市民一人多票選出！保證絕無種票！

-候選人須靠實力勝出，保證絕無DQ做假!!

3月11!! 投注站全民投票！

來源:

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android

無得電話，網上投票，不了

雷神比人 DQ 咗啦，選條毛咩